潮文共享：歐美正妹(3)

上一個POST
歐美正妹

是咁的，我叫周顯成，大家可以叫我做雞蟲成或者笠水成
今年係香海正覺蓮社佛教馬錦燦紀念英文中學讀緊4A班，A班精英班黎

呢個我ig，歡迎女女follow我，我有做運動今年中四實屌撚到你地有性病

話說我之前係成人台開左個post
歐美正妹

身為雞蟲，有好野緊係想同連登巴絲打一齊些牙啦

但係有班撚樣話我Cap圖cap埋自己icon好柒

呢張我icon明明就影得幾好

我一心諗住上黎分享，居然走上黎踩我場，話我柒話我讀中四點點點……屌你老母嬲撚到我紅到面晒，望住moon手都震埋，呀呀呀呀呀啊啊啊啊

當然，我要扮到完全唔在乎，因為我讀中四又有做運動，分分鐘一拳打撚死呢班青頭死毒撚，同我玩?你班友真係未夠班，仲要貼我上黎?So what
明明在座各位仲柒過我，幾時輪到我
我都知連登多毒撚，點知佢地係都要沖出嚟柒

跟住有一個叫做一齊攬炒既青頭死毒撚Jer9住我，一直話9我弱智
我真係有少少弱智，但唔係比你咁樣周街唱囉

呀!!!!!好撚嬲

你估屌人唔駛付出代價？
唔敢出聲叫on9仔
凈係回擊你已經算好
我認我係咸濕
有咩問題 你都一樣姐
我入唔入嚟又關你咩事啊
攬炒契弟
唔好以為自己大過我就好撚巴閉
你都係頭入嚟個批人
我無話想得罪邊個
不過你條仆街進嚟撩尻我 都幾好嘢
幾大啊你 2字頭3字頭定話4字頭？
都唔細啦 咁唔成熟
唔好以為上嚟發洩我就唔敢還擊
你老母上嚟callin都唔夠膽啦
我中唔中四又關你撚事？
中四唔撚俾咸濕？
駛唔駛戒埋淫慾啊
你自己呢個年紀同我咪差唔多
雙重標準
話我入嚟成人台係弱智
咁你咪仲撚弱智
你自己都睇緊啦
講撚咗幾多次
你有你道理你拎出嚟講
無事撩尻我 咁樣叫柒
我做咩柒事 柒得過你咁撚幼稚咩
我而家屌撚醒你班連登仔
咪撚咁幼稚 你IG又擺咩icon啊
有幾成熟？
係成熟你都唔會理我啦 你老母
我未撚出社會個邏輯都正路過你啦
攬炒契弟

我讀中四，好撚過你班連登青頭毒撚多多聲
呢條友講嘢都無內容，讀多d書啦你老母，我仲要有做運動一拳打撚死你條青頭毒撚呀
你咁有道理咪拎你d point出嚟講囉
又無又要死挺 同你講都無用啦，同你講咁多都晒口水

入正題，依家佢地連我steam都起埋出黎

連我屋企人我同學都知我有Call g，成身性病又有愛滋仲有我細佬唔能掂
求求大家高抬貴手 唔好再Jer我了
同埋求求Admin幫我del post thx
del post

咁撚快

2推完拿？

成哥上成人台屌柒連登仔這麼勇,你班主任知道嗎

果然得罪邊個都可以，得罪連登仔就

最後嗰張唔夠喉呀，得個膊

喂 你地好大壓力喎

推呢個

推呢個好似好啲？

推到班主任轉介成哥見社工

推呢個啦

p1sh

我一早同你講撚左抄10次榮光
你又要自把自為，寫撚埋啲唔知乜撚野悔過書
唔識講野就無撚講啦，好易得罪人嫁小朋友

笑死

繼續狙擊

想知成哥有冇神秘房介紹

P牌仔推唔郁

pish

push

咁快開到3

唔知Jessica bb睇到個post未呢

玩到咁大? 兩個post3同時推

成哥wru
入嚟教正我ok?

推

唔好推

連登仔要幫人教仔了

連登仔都夠膽得罪

唔知推邊個好

挑戰一眾home office 冗員

成哥我好仰慕你
可以follow你ig嗎？

求下大家 大個啦 兒登仔
成哥都係好心屌醒你地姐 想你地成熟d
放過個細路啦

唔好推

Jessica 呢

收工啦

p牌仔入嚟推一推

成哥收我為徒，教精我做人

教精你

冇野做未一齊推
兩邊唔同手足推緊 化學作用都唔用

sor, 唔記得用不推文

兵分兩路lol

成哥 : 真係玩人身攻擊你都唔夠我玩啦
論樣你又唔夠我個皮 睇死你朋友都唔識多個啦
現實應該都係個死毒撚
咁撚低級
得閒無嘢做就出去做多d運動啦
我都唔想同你講落去
無意思 明唔明 毒撚

啱啱上完online lesson
我仲細個
希望成哥屌細力啲

頂又fail左 唔好推

仲溝唔溝到Jessica

成哥係我偶像點可以唔推

都唔知成哥覆依邊定個邊好?

？咩野fail

成哥，我可唔可以駁嘴

成哥 見你咁慘 贈你一曲

呢邊又推一推先

推得好快

得三頁既

2post thx

你都唔撚識野 成哥咁霸氣屌柒連登仔
Jessica溝番成哥轉頭啦

開到3仲要上埋熱門

屌你地 熱門有4個post都關成哥事 今鋪成哥威到盡

推下先 on9仔

兩邊都推

用錯不推文
真推

你咁唔成熟嘅

上埋熱門 好癲

不要推

仆街 5個成哥post上熱門

今期最紅係成哥啦

成哥hoball 今期你最紅啦

我要jessica

Still need to pish